召集所有北歐讀緊master的巴打

可唔可以分享下生活，同埋grad咗容唔容易搵工

bachelor

邊個城市讀？

m 字城市